阿活簡直拯救中環窮撚蒼生

每次返中環lunch都食阿活
啲同事仲話我咁有米餐餐出去食
你一個外賣都六十幾阿包乎啦
又夠飽

焗豬巧巧味

吉野家完勝 36蚊忌廉牛肉飯食左一個星期都唔厭